Red Velvet差點少一人！Yeri坦承

Red Velvet早上出發來台差點少一人！Yeri坦承：把護照弄丟了

台北小巨蛋晚上舉辦一場韓團演唱會，女團Red Velvet一連帶來《Red Flavour》、《Bad Boy》、《RBB》等耳熟能詳的夯曲，適逢隊長Irene生日前一天，粉絲無預警大合唱生日快樂歌，Joy更透露Yeri今天差點來不了台灣，原來她居然把護照搞丟了！

▲Red Velvet早上出發來台差點少一人。（圖／翻攝自Red Velvet臉書）

Red Velvet今天以黑白造型登場，身材最高挑的Joy甚至穿上低胸緊身洋裝，大露修長美腿，讓粉絲看了都要噴鼻血。她們一個個用中文向粉絲打招呼，非常有誠意，正在學中文的Yeri更是一口氣講了超長的8句，「台灣的粉絲朋友，我是Yeri，好久不見，今天很高興見到大家，你們過得好嗎？我最近過得好，希望今天大家玩得開心，下次再見。」講完還嘆了一口氣「Yes！Finish！」總算把練習的都完美呈現。

剛好明天（29號）是隊長Irene的生日，成員們打招呼到一半，全場突然傳出韓文版生日快樂歌，讓Irene張大眼睛嚇了一跳！開心回應，「生日前一天從台灣粉絲收到禮物，真的非常開心，唉唷～謝謝！」Joy則說剛剛有聽到哨子的聲音，笑稱原來粉絲之間也有Leader（隊長）啊！

然而Joy透露早上一段不為人知的幕後故事，其實今晚Yeri差點不能站在台灣的舞台上，Yeri才承認，「今天早上經歷很多風波，我把護照給弄丟了，辛辛苦苦來到這裡，看到大家真的是值得了。」粉絲差點只能看到五缺一的舞台，非常驚險。

粉絲差點就能看到五缺一的舞台，非常失望。

我和wendy做左愛大家互相交換左第一次...18+

你係咪想打架?

有得睇四人舞台買黃牛都制

少咗佢真係成隊女神嚟

Wendy未ready 我幫佢頂住先

岩?

我愛祖國 我愛雨琦

好耐冇開wendy post了

哈 Yerim咁大頭蝦😆

成日覺得yeri好淫 想色情佢

身材最高挑的Joy甚至穿上低胸緊身洋裝，大露修長美腿，讓粉絲看了都要噴鼻血。

圖呢

happiness嗰陣真係完全體

Yeri你都係算尻數啦屌冇人想你係度呀你走啦仆街

RV個朵都比佢整臭曬

靚能到

小椰

其實野日真係多佢一唔多，少佢一個唔少